{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016387?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 호텔 춘향 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 この時間は予約に関するお知らせであり、客室料金は人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 追加料金は当日現地にて発生する場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は全額払い戻しされます。 客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。 客室利用時に熱画像カメラが設置されており、VIP及びプレミアム客室にはマッサージベッドとダブルベッドが完備されています。 全客室ではワイファイが利用でき、建物の裏側には30台駐車可能な駐車場があります。 各フロアにはスタイラーが配置されており、コーヒーショップやテリアをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人数で異なりますか？",
            "answer": "客室料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "VIP及びプレミアム客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "VIP及びプレミアム客室にはマッサージベッドとダブルベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "全客室でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "全客室ではワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物の裏側には30台駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "各フロアにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各フロアにはスタイラーが配置されており、コーヒーショップやテリアをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 420
    }
}